睇見好多前線發夢被捕

然後開始有班尋晚有份叫勇武走嘅人開post
覺得點解自己勸完前線be water 反而被算賬話唔應該鼓吹人走
好啦 而家前線死守被圍捕 我地失去好多前線 心有不甘

但請大家宣洩完就算了
其他前線睇已經少左手足 睇完post只會覺得更灰
大家坐埋同一條船 我地必需緊守不割蓆不譴責不篤灰

希望今日事件完左之後 大家可以focus返賽後檢討
唔好散播太多負面情緒
香港人 加油

自推

同感 幫推

衰係衰係戰術問題
唔係單純走定留

最主要係對住速龍突擊冇方法
次次一衝就散變落單

thx ching
大家都唔係好願意係呢個時勢睇到呢類discouraging嘅言論

衰左都唔係最緊要
最重要係經一事蔡一智吸取教訓

班狗用埋啲金屬環 好難唔散

打遊擊諗得過
遍地開花 玩到克驚氹氹轉

push

痛定思痛
有不足就用群眾智慧改善

推！

Push

推

尋日太易走
今日太唔處肯走
條撒退線仲未好有技巧咁拿捏到

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

相信前線決定，亦相信佢地有準備
萬事小心，全身而退

走同留既旗仔好緊要

好撚心痛